有冇人覺得時事台太多唔同類型既post好雜？

時事台太多不同類post, 可唔可以跟學術台咁加番分類？

覺就幫手推一推
我認為分類係必須

幫推唔該

推

根本時事台function唔到

正經post無人理